其實點解大家咁驚肺炎？

癌症咪一樣冇原因都可以中？

以前又唔見有人咁驚癌症？

垃圾post

癌症仲恐怖 有d人好健康都會中

最搞笑係 吸煙都對肺唔好

d人反而唔驚

弱撚智

因為癌症可以死得好快, 但係呢隻肺炎唔死得既話仲慘, 屌闣都唔夠氣

吸煙呢D係自己控制到
你要去自殺係你既事
點解你可以相提並論

都市人日日都食垃圾食物慢性自殺又唔驚?

你不如話人人遲早都要死 有咩好驚

可避則避係原因

製造恐慌

你試下癌症會人傳人
成街都唔會有人

病毒你睇都睇唔到
咁都唔識分？

死又真係無乜好驚
最驚生不如死

根本都冇人驚，星期六日條街勁多人，唔想返工咪話驚

你可以屌佢老母 要禁要隔離都好易
二手煙仲要係室外only
肺炎你連中都唔知wor